男仔成日用😂係咪認真架？？？

我系個f.1嘅女仔,啱啱開學個時有個頒獎禮,（簡稱C）就上去拎獎,由我見到C果刻,我就鐘意左佢,後尾又有一次小息個時我又見到C,我就同我個fd講左我鍾意C依件事,我個fd就話果個男仔同佢一樣都系band隊,有佢IG,之後我個fd就比左佢IG名我啦,跟住我就direct佢地 hi 跟住就同佢開始傾計,佢就比咗佢wts我,我無意中地問咗距一句有無睇中邊個女仔,跟住佢就話我,我叫佢咪玩野,佢就講咗好多次認真,但係佢複我果時係咁加😂😂emoji,所以我都唔知佢系唔系玩緊我,我應唔應該信佢同佢一齊,佢系學校都算系風雲人物,會真系睇中我？ （利申:佢f.6、我同佢唔系識左好耐）

系你老母

真過珍珠。。。身邊好多人都係咁

利申：自己無用開

系你老母咩
中一就讀好啲書先啦

關家母咩事

😂

小妹妹都係專心讀書吧
好明顯係收兵之後中出即飛既情節

16碎勁x1000000000令仔！

on9
f.6鐘意f.1算唔算孌童？

f.1唔上得網既？

fbi

😂😂

仲以為自己睇緊名校secret

小妹妹 大個少少先啦

佢係認真架 😂 放馬過去la 😂

學好啲中文先上網喇
佢玩尻你咋 傻尻

講野咁mean架

你5鍾意咩

死呀

系你老母
返去讀多幾年書先啦

中一雞

😂😂😂😂😂

一打唔洗找

明知假膠

0分

小學雞升左上中一

都要5年後

假膠

死返5p啦屌你老母

唔貼圖啦？

I love u

5你老母 系你老母

屌真係系你老母讀多幾年書啦屌

睇到眼殘
系啊鐘意你啊臭系

冇是咁的 重作
Between 系你老母

😂😂😂😂

我相信個男仔係鐘意你隻豬多過你
放心啦樓主，我相信個男仔絕對唔會中出即飛

讀多幾年書先啦

又係妳痴撚線港女假膠

Agger
呢d野po返係名校secret/schoolmate講飽佢啦

Too long can't read

我諗個男仔實係玩鳩u啦
一係就係狗公

不過妹妹你吾駛京
Pm哥哥我幫你解決

唔講咁多
系你老母

Too long didn't read

屌中一
FBI

FBI is watching you

我真係笑出聲呀

tl;dr

又假膠

同感

f.1就咪上高登啦

系你老尾

我無上高登

乜而家中學啲中文廢撚左咁多咩

系你老母

難分真與假

你地無睇到個user name？

假膠 ？

勁有錢，老豆係世界首富